有冇手足同我一樣 9月 唔會投返初選既票？

想睇下會有乜野效果

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .玩膠
2 .
3 .
4 .玩膠
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月6日光復屯門公園遊行

初選冇投典算

夠票了，到時唔洗投 🙏🏻

樓主都低能，故意在標題加手足兩隻字

蠢過隻豬